其實可唔可以用無人機運物資入去

如題 雖然每次都運唔到好多 但係有好多架就應該會有用

佢地入面好多都斷水斷糧呀

Push

push

你哋覺得會唔會有用

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

屌 咪再吹 無斷水斷糧

入面嘅人就嚟頂唔住啦

佢地好多都唔想投降 諗緊方法出去

係佢地走到之前 真係好需要物資

至少可以運啲嘢入去

一早講咗啦唔得呀有人試咗啦已經被干擾

幾時講過

呢啲po一日開十九幾廿個，連遊繩都諗到，無人機會諗唔到？係work就做左啦，自己google下先啦 唔好擋左啲有用op

開post前search下d keyword係咪咁難？

ok 下次 search 左先

一枝1.5L重量既水，起唔起飛到都成問題啦

可以攞支輕啲

啲post都無乜人理

航拍機運唔運到野

又或者用泡泡紙包住啲野掉入去